# js-hometask-4

## Ответьте на вопросы

1. Как можно создать промис?
    ```js
    new Promise(function (resolve,reject){
        setTimeout(()=>{
            const obj=findObj();
            if(obj){
                resolve();
            }else{
                reject();
            }
        },500)
    });

    Promise.resolve(someData);
    Promise.reject(new Error());
    ```
2. Что случится, когда опустеет стек вызовов?
    Интерпетатор вернется в тело основного скрипта, чтобы продолжить выполнение кода с момента после вызова функции
3. Почему функции, переданные в setTimeout(), не начинают выполнение ровно через указанное время?
    когда сработает setTimeout() он поместится в очередь для асинхронных функций, он может попасть туда одновременно с какими-то другими событиями, и в итоге он может не оказаться сверху стека вызовов и будет ждать, пока закончат выполняться события сверху стека.
## Выполните задания

- Установи зависимости npm `install`;
- Допиши функции в `tasks.js`;
- Проверяй себя при помощи тестов `npm run test`;
- Создайте Merge Request с решением.
